有人話如果日韓制裁香港官員,政府會制裁返日韓旅遊

聽到有人話日韓如果制裁香港官員同埋popo家屬,香港政府會反制,會禁止香港公民前往當地旅遊。

其實有我唔知咩好驚,最多咪全港一齊唔好去,發生左又點,留返啲錢比黃色經濟圈

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Push

基本法有出入境自由

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

Ching
唔俾人來同唔俾人去係差好遠嫁wor

有無都係咁,我係咪都無錢去旅行

我都唔知,聽到有人咁講

無得去日韓，港豬實起義

仲有集會自由同選舉權tim

我去其他地方做跳板佢吹得我漲？

轉去東南亞再過去

其實出入境自由郁
商界即反枱
唔洗怕

最好立即制裁

不過其實大部份香港人都無錢去旅行,唔會好大影響

冇可能
咁做即鎖港
甴包子多得佢唔少

香港政府明文被規定冇權禁止香港人去其他地方

如果真係發生會點?我覺得無野係無可能
不過其實後生大部份人都無咩錢去旅行,去都係廢中老多

點解唔敢返制返美國嘅

相信法律

其實應該爭取取消特區passport 免簽，到時簽證要審查職業，先可以做到阻止班黑警去旅行，又可以減低特區政府認受性

啱 最好正苦搞港豬 等距地識死去罷工

到時可能係禁止航班直飛去日韓
變相要轉機

甘gphone點解去唔到歐洲

唔信法律佢travel ban咗大家都唔會知

可能禁止航空公司直航,因為領空係中國,航空公司迫住要做

保釋同自由人有可比性

如果取消曬航空公司直航?

唔好on9啦
你唔撚信法律唔撚使用logic睇
梗係查過身分證嘅入急涷倉
公務員同中共國企照去旅行開心下
其他平民random搵嘢拉下你搞下你
連登都唔知咩事

取消直航有可能,因為只要中國出面,所有航空公司都要聽。
不過都唔會去唔到,要去其他地方再轉機

無可能啦咁佢守住機場唔俾人佔領把撚咩
我門口隻狗都醒過你

咁國泰做咩跪低?

點解樓主可以咁戇鳩
有冇人幫佢做智力檢查

咁又唔會，又唔係斷交！取消免簽都夠嚇死特衰政府

國泰就係因為禁佢飛中國領空,所以連ceo都要走呀

國泰死咗財困嘅國航獨市生意呀屌你
佢想你坐多幾程添呀戇鳩仔

你好撚驚無得去旅行?你狗嚟架?

利申: BC

我想講為左香港,唔應該掛住自身利益去旅行

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

一張圖，已經唔洗講野

即刻港豬變哂勇武

夠話司法獨立 一國兩制 港人治港.....

屌你老母冇外匯點賺錢養人全職抗爭呀
去旅行係小眾
公幹先係佔航空市場大額

仲有班會去日韓嘅藍c

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。

屌傻啦 佢鬼知我去邊到咩 佢整係知我出境渣 夠薑咪七百萬人都唔比出境

唔比人出境？係就好
正式攬炒變北韓

PC?

睇下香港會點囉

禁港豬去日韓應該可以有四百萬人遊行

英國美國加拿大日本韓國都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

夠薑未做囉 講好咗攬炒 怕咩

再吹大d

和我認知不一樣
好多90後公屋窮撚年年去日本

我身邊班都無咩錢,成世人去過一,兩次旅行

其實我都唔知旅行有咩好去,坐幾個鐘山長水遠去第二度行嚟行去

佢冇權唔比人去
不過支那領空唔比飛過去你吹佢唔脹

你離地都離得幾犀利

港豬藍絲即時轉勇武都似跟住連警嫂都混入陣線幫手大義滅親
We connect

可能階層唔,我身邊都無咩人去旅行

阻到一般市民咩？
最多出黑色旅遊警示

香港政府夠膽封日韓旅遊
屋企兩老出黎六七暴動都似

收皮啦2019年仲基本法
基本法夠有雙普選啦戇鳩

未撚驚過

係就快

呢d會傷到商界既諗下都知唔會做
佢做仲好 攬炒

垃圾心態

聽人講
有人話

2020都嚟緊啦....唉 咁都上熱門 爭氣啦大家

可能金錢觀念唔同
身邊朋友1年去1次旅行已經好基本
去得多嘅係講1支弓飛去睇live...台灣睇完又飛去第二度睇
我又唔覺佢地好有錢 應該係冇負擔嘅月光族

利伸：90後

白鳩痴，講出黎條友都on9

又作 fake news ...

樓主唔洗諗咁多

你當佢地真係傻嫁咩

90後（特別係94後）-00後成日去唔奇，因為已認清左現行制度買唔到樓既現實，不如趁後生去享受下舒緩下情緒或者儲錢黎WH擴展下人脈

利申94，返得雞水咁多錢既炒散都要一年去至少兩次旅行

家用都可以唔比\
但旅行無得唔去

CLS為香港唔應該去旅行
你又為咗香港做過啲咩咁巴閉？係連登出呢啲膠post?
講勇你又有冇上過前線？
講和你又有冇試過打國際戰線？

好多手足都已經好攰，7月果陣連登都有手足話過要去旅行抖一抖，去到11月都未聽過有人叫人為香港唔好去旅行，只有想去旅行既手足自責內疚，飛咗去都去得唔開心，一班巴絲仲叫人去得開心啲，去到周街air drop同當地人講下香港發生緊咩事

你自己話自己窮，身邊既人都係窮無乜去過旅行，其實就係你自己去唔起唔想人地去旅行姐下話？

800萬人connect不是夢

有乜可能

British Citizenship, not Police Constable
人地想講佢係手持英國公民護照唔係想講自己係個pc仔

限制人身出入境仲恐撚怖過唔比走資，佢敢出股樓跌5成不是夢

唔比香港人去日本 即刻全民暴動都似

俾唔俾身入境係人地內政
關香港咩事

除非成功爭取 取消日韓航線啦

你唔比我去完泰國之後直接去日韓？
on撚99

人哋制裁香港官員，佢要還拖未制裁返人哋嘅官員
.....唔比香港人去玩咁即係制裁香港市民⋯⋯

去下旅行啦你
去旅遊熱點行街都聽到廣東話
最近去完泰國 買地鐵飛嗰陣唔識㩒
有個係後面排緊隊既港人幫手
點會冇錢去旅行啦

去旅行?香港而家好撚得閒?

日日都累係咪要放返個暑假?

其實好多香港人無錢去旅行

A gradual and orderly approach

無得去日韓台
全城真暴動

藍絲就最自私既 你搞到佢地實會嘈
政府想藍絲轉黃絲既就做啦
利申 唔去咪唔去!

係你叫人唔好休息之前唔該你自己去靜坐去裝修去行馬路去火魔去屎魔去蟲遁去水魔自己去做國際遊說
其實好多人都做緊好多野，去唔去旅行係人地既選擇唔到你批評應該定係唔應該

藍屍起義

佢想將港豬覺醒晒佢？
港豬無得去日韓 殺人都似

到時真係暴動都似

Let’s burn

仲講基本法 Ching你瞓咗幾多年？

三百萬人遊行